{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023082407421/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 레이온 혼방 타탄 체크 슬림핏 셔츠 - 그린"
    },
    "text": "BEANPOLE LADIESブランドのチェックシャツであるFW23 / BF3964C04Mはスリムなシルエットが特徴です。 サムスン物産ファッション部門で製造されたこの製品は綿とレーヨンで混紡され、柔らかくて暖かい外観を演出します。 このシャツは胸の片隅に自転車の刺繍があるデザインでポイントを与えました。 様々なボトムスとコーディネートして単独着装だけでもポイントを与えることができます。 表地はレーヨン（ビスコース）52%、綿48%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯は生地を損傷する恐れがありますのでご遠慮ください。 漂白剤の使用や長時間水に浸かることは避けてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、色移り、脱色する恐れがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は、製品の損傷を防ぐために自然乾燥を推奨します。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチェックシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このチェックシャツはスリムなシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このチェックシャツは綿とレーヨンで混紡されています。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツは何色ですか？",
            "answer": "このチェックシャツはテキストでは色についての情報が提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツにはどんなデザインがありますか？",
            "answer": "このチェックシャツには胸の片隅に自転車の刺繍があります。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツはどんなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "このチェックシャツは様々なボトムスとコーディネートすることができます。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このチェックシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツの機械洗濯はできますか？",
            "answer": "このチェックシャツのテキストでは機械洗濯は避けるようにと注意があります。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "このチェックシャツのドライクリーニング時にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツの色移りや色あせに注意する必要がありますか？",
            "answer": "このチェックシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや色あせする恐れがありますので、早めに洗濯することが推奨されます。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このチェックシャツのテキストでは自然乾燥を推奨しており、機械乾燥は製品の損傷を防ぐために避けるようにと注意があります。"
        },
        {
            "question": "このチェックシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "このチェックシャツは摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 512
    }
}